條女飛我 但我無逢接軌左

分手左幾日咁岩就有人好關心我
其實我一直挽留佢
去到某個約定日我放棄左
就同而家果個一齊
點知而家見我post拍拖相
反而block晒我ig
即係咩意思？又係你話對我無感覺
攪到好似係我出軌咁
明明我一路都咁專一
係咪要我一路單身對住你喊苦喊忽
你先覺得安樂？

利申紅巴

比著條女無縫接軌你覺得點

諗多左啦
人地唔想再睇到你既生活都得既姐

咁都要不嬲同條女有來往先可以無逢接軌既
定係分左手先識先

係佢飛我在先
我一直覺得好心痛
咩都做過晒都唔想一齊返我可以點
我又無做錯過野 仲要block返我
好小氣
但我仲會有時好想睇佢最近點
已經無得睇

早過ex就識而家果個
但同而家果個一齊緊時無聯絡

新女朋友你係咪真係鐘意架
唔好當人水泡/激你ex害人

唔block得？

費時眼冤啫 諗咁多

唔好搵人做水泡啦
對你同對條新女都唔係一件好事

放過人放過自己

大家都唔成熟
你會後悔

其實可能你一直以來都對佢唔好
咪分手
見你咁快有條新女
更加88

都有感覺呀 會好珍惜
我完全無諗過用現任黎激佢
佢都話無感覺有咩好激
只係唔明點解唔可以用啲祝福既心態看待呢件事

Unfollow都算 block埋我
我已經為佢改埋電話
而家咁樣block以後都無得聯絡
我諗住做朋友都唔得
其實由一開始到完結
我都好用心經營
真係好傻咁以為呢個係一世
點知咁認真到頭黎得個吉

為左佢寫歌
去佢屋企要行樓梯
我都會成日肯買早餐買宵夜
都會肯煮野佢食
佢中意我果陣都對我好 我認
但點解可以一下就變
話無就無
係玩既講明先

咁講都會內疚
會積極D!!! 努力對佢好

都係現任提點我
佢都好好 係知我發生呢啲事黎陪我
叫我要積極向上做好自己
唉 好矛盾

咁絲打你覺得ex會唔會都其實仲有少少感覺

你究竟鍾意Ex定現任
咪害人啦

你問得最後呢句就知你鍾意極現任有限啦

你對ex仲有留戀仲同而家嗰個開始？
唔好語咩會對而家嗰個積極啲 個心唔完全喺佢度點解要開始

你ex仲有冇感覺關你春事咩 你都有新女啦 得一想二？

咪係 係度害人 正仆街

鬧啦鬧啦
都講得岩
但我唔會同ex一齊返架啦都

咁現任都主動
係我最軟弱果刻係身邊既係佢
佢都知道呢啲事架

諗起首歌

咩歌

分手block 你有咩問題
既然你都無逢接軌得 學咩人介意ex block你
對而家條女fair啲 對個ex都fair啲啦

好心你珍惜現任啦 仲上黎開po講ex啲野 係我都飛撚咗你個低能仔
利申巴

無問題
不過感覺好似已經插你一刀
都仲唔夠喉插多野咁者

我係低能仔

其實你咁快拍得下一場拖
已經連因為ex而受傷既資格都無左

資格呢啲野重要嗎
但事實係傷左...

屌 你有新女就MLTFO啦
仲犯咩賤睇人哋啲近況
有乜理由仲要理你前度做乜
憑咩又阻住人哋MTFO🙄
同你條新女開開心心咪算，你咁樣記掛住前度，有無考慮過現任咩感受呀🙄

你擺多啲時間落現任到 好心就唔記得個ex啦
佢都block鬼咗你就咪再留戀佢啦
你咪算好囉 失戀之後即刻有第二條女陪 好過好多人啦
加油啦 對依家條女好啲啦 唔係有心笑你低能仔 唔好介意

打錯字

move the fuck on
如果你係仲要做被害者就咪撚拍下一個咁不負責任啦

知道巴打
我無介意呀
好多野理性知道
但情緒控制唔到
好似而家都訓唔到咁
多謝各位屌下我
只係始終唔甘心
每段關係我都落足心機的
未來都會

佢都冇話想同你一齊返 你以為自己邊個

我知 就係話都唔會
我知唔可能了

其實分咗手佢做咩都唔關你事
你仲咁介意其實真係好唔尊重而家呢個

唉 我依加個情況都好似 好驚比人當水泡

Ex有屌過咪算

用個肯字...證明你覺得自己高高在上
為佢做呢啲野係屈就左你

其實大家覺得無逢接軌呢樣野有無問題？

都係果句 咪害人 你同ex 唔會喺返埋一齊只係因為佢唔想 你仲未放低 如果某日個ex 搵你復合咁點 飛咗現任?

其實好多時都係本身有另一個對象先可以咁快即拍（講緊一個月內）
你話咩有人關心日久生情呢啲
兩三個月後都可理解

咁如果係乜野由細識到大
分完手發現大家對大家有feel
又點睇

太快既話都係難免會當對方水泡咁

唉巴打你仲好細個？
女人大部份唔想同前任做朋友
啱啱分手嗰陣實話可以，後期就會後悔，唔會再想見到你任何近況

廿幾啦都
係我唔想接受現實者
前一日仲好甜
第二日就講分手
痴線架

樓主都幾低賤

呢個真係用字唔好only
係佢面前我卑微多啲

有道理
不過無無逢接軌果一方
會唔會好易覺得無逢接軌果一方本身同新果個有野
先選擇分手
定其實唔應該咁諗 始終都係分左手
唔應該再理人地幾時接下個？

Yes

會咁諗都好正常

會 真係會！多謝絲打
趁訓唔到我自製緊部扭蛋機想送俾佢
有無idea放咩落啲扭蛋到
我淨係諗到其中一個會放送俾佢既頸鏈

閉起雙眼你最掛念誰？

ty

呢d嘢係正常愛既表現
唔應該講得咁委屈

btw樓主有新女朋友就唔好諗咁多關於ex既嘢啦

大把人廿歲仲探索緊自我
其實係得個身體發育左，思想仲可以好BB 仔
對其他人做埋啲好奇怪嘅嘢一啲都唔出奇

你ex個陣已經係：冰封三尺非一曰之寒
情緒佢可能自己都亂緊，唔知點充分表達到
但係行為上面你肯定有少少唔同，例如拖手無力
肯定對你有好多不滿但又唔知點講

反正你都有新歡
撇脫啲唔好咁拖泥帶水好冇

同埋呢你依家係有少少唔甘心同埋好多嘅疑惑
要留意番呢啲未必係留戀或者叫「鍾意」

唔甘心我點樣睇得出呢？就係你仲喺度數得好清楚，對於向佢付出過啲乜嘢。
疑惑嘅就係你唔明點解一個女人變樣變得咁快，你好想知女人係諗緊乜，其實女人都係人一個，都會同男人一樣做埋啲好奇怪嘅嘢。

都可能係
突然一下爆發
可以攬住我講
不如以後唔好再見
Move on左都好
呢句記一世

中！真心
我真係又未必係留戀
但唔甘心！！！！！

下次講分手唔好講得咁hurt
同埋你個fd bella肯定係咁講我壞話
因為佢無左你呢個朋友陪佢好悶
不過算啦都知你唔會理

咁咪由佢，你都有另一個，公平返啲好喎

係呀最近有對好紅嘅台灣YouTube吧都分咗手，佢哋拍咗五年

個女嘅都有話過：我覺得行唔到落去喇，我想趁仲係未製造好多不滿+反晒面嘅時候先分開，我唔想討厭對方之下分手

但係次次上連登，見到人地話分手都係話綠帽綠帽， 其實我自己都唔係囉，樓主個case都唔係啦， 太過唔夾嘅話真係會討厭對方㗎

分左手就梗係定期約出黎block啦

如果你ex搵返你，你係唔係會即飛現任？
睇落似係

努力緊！
同緊自己講今晚俾各巴打屌完聽日唔可以再諗返以前啦

認真思考完 答你唔會
因為我諗到現任喊個樣會心痛

行樓梯都係付出

唔係覺得行樓梯係付出
係佢一餓 我唔會懶

岩架啦 等佢識後悔
對現任果個好d啦！ 你需要人關心都係佢關心你

因為港女性格係咁仆街

知道！會！

知道自己諗咩好重要
姐姐糾正你 唔好俾人說服左或者洗你腦，我好肯定你朋友一定話你仲鍾意佢
佢地太年輕 ignore即可

另外呢，我覺得你個ex同你分手分得算好好睇睇架喇，unfollow你絕對係好事（對於你同新女友嘅發展）
ex點諗都唔太重要啦，你要慢慢學識呢樣野。佢係你個ex，同你冇任何關係㗎喇。我猜測你個ex純粹費事眼怨，無其他意思，如果係唔認真既感情，之前完全對你冇feel嘅，佢而家大方到走來祝賀你添啦。你係咪想咁先

散過好多條女都係咁
個個都嬲鳩

真心講
調返轉角色
如果我已經唔中意女朋友
我講分手
佢識左第個
我會鄧佢開心
因為我都會內疚咁樣飛左人
你唔會鄧我開心仲要block我

佢止unfollow 直情block埋 好似好嬲咁

我反而散左好多條女都無嬲鳩
個個都係我知己朋友咁

我明呀

我同女友分手
會好來好去 再見都係朋友 會尊重會祝福

正常應該係咁

除非其中一方不忠啫

你係事主？
我又睇live

2個月
仲勾晒手指尾想年尾帶佢去某個地方
快到傻仲要同我講自己長情
有咩唔岩攬返就無事

Block 鳩返佢啦屌

你係同我一齊就知我唔會溝女
你對上果個係咁出軌都一齊到6年
點解我專一反而俾你玩

唔係事主啦

唔做呢啲幼稚野

咁其實都ex
你理得佢因為咩而block你啫
覺得你曬命好似贏咗咁，條氣唔順都得架喎
當中都可以唔存在愛，純粹覺得冇面

愈聽愈覺得佢份人好小家
多謝巴打

講分手果日 我仲當緊你會有日嫁俾我咁看待
未試過咁看待過既一個女仔
就咁完左
多謝！

做男人做到你咁垃圾都算少有

問心我都知佢認真過
不過我都自問自己唔係真係大罪犯
無必要咁容易放棄一段緣份

有 但你話同我一齊太舒服
無拍拖既感覺咋

男人同女人本身責任同埋角色都唔同
女人大部分小家開，因為一直以來都大把人照顧

你而家都反問緊自己無縫接軌係咪錯啫
我覺得提出分手嘅唔係你+你之前冇出軌，就係冇錯嘅
個個都渴望被愛㗎啦，男人女人都係人一個姐

姐姐你啲安慰好窩心多謝你

喂.....屌你老母個閪呀

無

講還講唔好講老母

散左有第二個咪一齊囉有咩問題

渣誠

犀利

極速recover 極速新戀情

點解要祝福聖人咩

未同現任發生關係架
Ready好先

點樣睇得出我recover左

都唔洗咁小氣
飛人又係你 又要唔想見到我同人一齊

樓豬有潛質寫劇本 係到FF自己悲情主角

唔想睇到你啲嘢姐

多謝 寫野又真係拎過獎

呢啲人真係
條女飛你真係有原因

係咪都有原因架啦
一定同唔愛有關嘛 我知

其實就係有現任開解我先放低左
點知又黎單Block我既事令我又激動左者

冇諗過就唔會開呢個po啦
仲走去問人地有冇感覺
虛偽到呢

唔愛都有原因 講到咁慘
講到你好多嘢'肯'為佢做咁
真係愛我絕對唔會用呢個字
互相付出都係開心
你同依加呢個一齊應該要諗下點樣拍拖

講乜野..........巴打你睇多幾次先

其實我都覺係依個原因
之前廢事做太絕
見人有新女就即刻覺得自己已經完全無責任 咪即blk囉
有種係「滾出我生活」嘅感覺

可能其實條女係因為新仔先飛樓豬
依家終於開開心心放新相
但廢事自我中心到爆嘅樓豬以為係用新仔激佢
Blk咗一了百了

其實成件事係得樓豬一個上哂心仲要開post問點解

對方明顯係港女臭閪格

其實呢 人哋生活唔一定係圍住你轉㗎
做嘅決定唔一定樣樣係關你事/為你做
咁自我中心真心唔係個個頂得順飛你唔出奇

自己ff blk你係因為唔抵得你有新女就當真
完全忽視其他原因
咁有咩好講啫

分手不嬲都係=你hurt我 / 我hurt你
先發制人
唔大體唔代表臭西既
佢地2個都細路仔 算啦

Feel到好多人對號入座
要出動到block擺明要俾你知道啦
你仲問咁多做咩
你咪enjoy下你喺人哋個blocked list度囉

如果你真係鐘意現任，就唔好理前度. Block左你仲好。佢點諗你都唔駛理，相見如同陌路人。如果掛住就唔好當現任水泡。完。

呢啲真係好基本 鍾意一個人都唔會願意為佢付出嘅話就收得皮啦 睇嚟你都唔係咁鍾意之前嗰個女朋友

On99

祝你老母乜諗野咁自我中心

條女無縫接軌: 臭G
自己無縫接軌: 一直都咁專一

有d人就係咁撚痴線
佢飛你係想你傷心一年半載
點知你又有第二個仲開心過同佢一齊咪唔撚妥囉

散左即刻同第二個一齊仲好意思話條女有問題

你仲在乎佢祝唔祝福證明你未放得低佢
感覺嘅野係自己說服自己，要有好易就有
但用左太短時間去了解對方/確立一段關係比較容易揀錯，製造另一次被飛嘅機會。
不過唔緊要，相信你下一次都可以無縫接軌
但都沒有問題的，人人想要嘅野都唔同
只要知道自己想要乜，最終得到乜就可以了
你唔需要得到 ex 的認同，其他連登仔的認同來成全呢段關係同自己嘅人生的。

係啊 我會好想睇到你一世單身日日對住我喊苦喊忽
分手講到自己幾傷心幾愛我 轉過頭即刻同第個大齊可以有幾愛

利申被帽好撚憎佢 無法祝福佢 最好佢快d仆街死

一*

我係塊石啊寶玉

你咁做都幾小學雞你咁樣人哋更加覺得你唔係好男人，可以唔要，咪block 9你

屌
算啦
得果兩個月
你唔忿氣+唔想外人覺得你係衰人姐

係

唔好當自己賈寶玉啦仆街

Block你咋，會唔會諗多左？
生命中唔想再知你呢條友咪block